日本超高汁鬼滅便當

唔知有無人POST過, 有就當回下帶

仲有好多好靚嘅卡通便當

最近嘅鬼滅便當:

千與千壽

好靚

長命百歲

咪得個雕字

慘

又紅又綠食落去都唔知咩黎

臭曬啦！你聞到嗎？

整到咁都係呃like嘅啫